- wsa ab 04 nicht mehr ausgefüllt, auch Statements nicht, da vllt überarbeitete Statements kommen mit den Antworten
- leere Antworten bei SPD (siehe Auswertung Tabelle) sind auch nicht ausgefüllt
- bis jetzt alles bis einschließlich Frage 5 fertig
